有冇人試過番茄醬加糖點薯條

真心好食

兩包茄汁加一包糖
以前小學同學教

好好食 但肥到仆街 好耐無咁樣食過

鬼佬食法

加鹽

不了 番茄醬已經好夠甜

黑椒糖鹽溝茄汁

咁食好正

認真好味

啲朋友話我咁食係變態

兩包醬一包糖

其實生番茄切開灑糖係面都好食

要釣出甜味 應該落鹽